---
title: "Blog"
content:
    items: '@self.children'
    order:
        by: date
        dir: desc
    limit: 10
    pagination: true
showitemdates: true
---
### Willkommen auf dem Kanthaus Blog!

Die Idee des Blogs ist es, Wissen verfügbar zu machen, Inhalte und Lehrmaterialien zu teilen und lernen und lehren zu können.  
Kommentare gerne per [Mail](mailto:hello@kanthaus.online) oder [Slack](https://yunity.slack.com/messages/C3RS56Z38/) ([Klicke hier](https://slackin.yunity.org), falls du noch keinen Account in unserem Slack hast).  
...und viel Spaß! :)
